住新界嘅你有冇聞到山火味？

我懷疑係支那有山火但冇人救，啲煙吹晒落香港